Este es un carrito a control remoto montado sobre un cd viejo y unas ruedas con engranajes de un autito de juguete, los circuitos los monte con los modulos de radiofrecuencia de wen shine y los codificadores de holtek recomendados en los datasheet.